有冇d好似google翻譯咁識得讀字software/網站?

有冇巴打用過類似野?識得讀d字出黎

你用window個narrative

有道詞典

how to pronounce

Siri